波台邊位巴打最靚仔???

應該系宇ching
收到風佢六尺高 大隻做開gym

其實樓主我好謙虛
宇青第一
我認第二得㗎喇

??

我識樓主真人
佢好能靚仔

側面有少少似Edison

爺爺又贏

你邊位?

樓主真人

其實alex, alan 靚仔過me

你5識我???

九龍塘長跑

我